\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Kreischer}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroße Pflanze, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {5},
        hit-points  = {13 (3W8)},
        speed       = {0 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 1,
        dex = 1,
        con = 10,
        int = 1,
        wis = 3,
        cha = 1
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        condition-immunities = {Blind, Taub, Verängstigt},
        senses = {Blindsicht 9 m (blind außerhalb des Radius), Passive Wahrnehmung 6},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Falsches Erscheinungsbild}
        Solange der Kreischer sich nicht bewegt, ist er nicht von einem gewöhnlichen Pilz zu unterscheiden.  Reaktionen

        \DndMonsterAction{Kreischen}
        Wenn sich helles Licht oder eine Kreatur im Abstand von bis zu neun Metern vom Kreischer befindet, stößt dieser ein Kreischen aus, das bis zu 90 Meter weit zu hören ist. Nachdem die Störung sich außer Reichweite bewegt hat, kreischt der Kreischer noch 1W4 seiner Züge lang weiter.
  \end{multicols}
\end{DndMonster}
